拜年仆街死

你老母喺屋企好地地要出街

樓主，思路清晰

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次